林鄭將風向帶去港獨，拒絕回應五大訴求。

下一步應該點？